刁帝我一早講撚左你條廢柴唔識治國

支那內外交迫
唔係好過香港好多
你條廢柴唔敢再發中國夢啦

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

正確黎講係差個香港好多

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

祝習by bus早日敗北

不推文